以目前數據，屋企一個人中左， 同居會中既機率有無50%？

屋企有個人仲晚晚去飯聚 清吧
自己明明係毒撚 優勢咁就比人強制消除左

可能我醫學常識弱 我覺得九成喎

15秒已經中

前日3x
尋日5x
今日6x
潛伏期兩星期 咁計而家最少有1000未確診個案

佢仲成日肚痾 好鬼驚

屌 我屋企又係有人日日要返工又日日咳 雖然睇咗醫生但都又擔心又驚